有冇巴絲打上過 股票堂？

本巴 股齡2年 但功力麻麻 一般贏左又會輸返

最近贏左少少 心血來潮 想報股票堂上上

想睇睇開班果d人 係真有實力 定係 要交智商稅

暫定報班名單

股票狙擊手franky wong Chris lo盧駿匡

有冇 巴打上過 /補充/ 推薦

幤少

不了 佢個2018返家鄉未？

認真求助 都要比人負皮

學完又點？最後都要講運氣

學唔到人地果套，只有自己個套先適合自己

無了解過佢哋
不過可唔可以分享下佢哋有咩過人之處吸引到你

HKUSpace 嗰d 算唔算
有教基本面分析,TA, 期權, 外匯
學完仲可以claim 返錢添

賺夠 想比大家賺下

股票班有無用，我唔知
但拎上堂啲錢買書睇，實有用

巴打 有冇咩書推薦

連燈傻散標準答案: 睇多D書,
學睇財務報表+計算合埋價格

呢排興VCP，睇超級績效
睇完已經唔洗哂錢上J Law

財演，不了。

有。。。跟港交所
最後發現老美先是人玩
港女